
                      En Predator 2 , el policía renegado Mike Harrigan (Glover), dieciocho años en el trabajo, ha acumulado una reputación de violencia excesiva. También lo ha hecho su gloriosa película "B", que, según la tradición de Hollywood, pasó por más de veinte ediciones para disuadir a la MPAA de una clasificación NC-17. Hecho por Stephen Hopkins justo después de la quinta imagen de Nightmare on Elm Street , Predator 2 es innegablemente malo, pero es una buena prueba. Los guionistas originales Jim Thomas y John Thomas secan el golpe de Arnold Schwarzenegger de 1987 sin la participación de la estrella, quien sabiamente se fugó de la secuela superior Terminator 2: Judgment Day .

Predator 2 tiene lugar siete años después del futuro del cineasta, en 1997, Los Ángeles. Durante una ola de calor de 109 °, una guerra contra las drogas se libra abiertamente en las calles. Los colombianos se enfrentan al "jamaicano Voodoo Posse" por el título del peor estereotipo étnico: quiero decir, señores de la droga dominantes. Pero no contaban con una sola cosa: el enorme Predator (Kevin Peter Hall), un guerrero, atraído por el "calor y el conflicto", que disfruta de la caza del llamado "juego más peligroso". Después del escenario centroamericano de la primera película, el concepto de jungla a jungla urbana es una idea ingeniosa para una secuela. Es la ejecución que es en gran medida ingeniosa. Hopkins logra crear un festival de testosterona profano y violento, pero terriblemente incómodo.
        
            